回血， 當日嘅氣一定要番嚟， 來吧， 共識一致

回血， 當日嘅氣一定要番嚟， 來吧， 共識一致

光復香港，時代革命

聽日加油
唔係最後一戰
但聽日係重拾勇氣

當日嘅氣一定要番嚟
當日嘅氣一定要番嚟
當日嘅氣一定要番嚟
當日嘅氣一定要番嚟

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！